一個月前講轉了美元俾人笑

一個月前講轉了美元，用哂economic model 解釋俾人笑，依家個個問我幾時轉好。
我心諗，比著你係我你教唔教？

好撚威呀 套撚左幾多百億呀？係7.75同7.85之間游走？醒既唔撚係轉美元啦 美元而家貶到仆街